日本多天災 係因為罪孽深重

天災係懲罰佢 二戰殺唔哂D支那人不服來辯

係殺得唔夠多啊

長江水災係因為武漢有太多武肺冤魂

好 mean 事關別國更多天災，咁係咪 ......